高級維穩任務完成

又中
on9罷工唔一刀切
同個唔講法治嘅政府玩程序
比咁多工作天班喪屍入關
你班賤種計下依幾日入咗幾多高危病人落嚟
仲要死都唔撚答
賤閪會員 留都留唔住 刻意唱淡入關大陸人人數
到中途居然話社區爆發會返回工作崗位
社區爆發已經不可逆轉
咁多細路前途都唔要上街同你衝
結果班瓷器唔想犧牲玩抗爭要玩法律保障
依家就職就冇得升
又比班冇罷工嘅賤人踩住上位
分分鐘命都冇埋
孔明一早話過唔好玩大台
但係馬謖就堅持要一意孤行
仲以為可以勢如破竹
罷工迫宮已經冇撚用
辭工保命先係上策
香港人已經冇撚得救
個個自鳩私和你罷工都係得個睇字

又中
你班柒頭唔撚肯面對
一屌就係分化
完全因屌廢言
屌親你個時間就叫人睇文
睇你老母文啦冚家剷

退公會辭職保平安
成個工會有一半人係冇罷工
我當你唔係全部返同一更
點解連10分1都冇
根本一開始set嘅時間就已經係玩鳩你自己
實質就係幫林鄭一齊拖時間
中途又話爆發會返回工作崗位
實質就係打擊自己士氣
到而家仲未全面升級
就已經自爆左
根本係比龐統帶領住打赤壁之戰

講得好

10日前已經睇穿你班冚家剷
講出事實班你滲透共匪腐皮到仆街
屌就喺度玩分化熱狗
根本就唔想同路人進步
俾你班弱智連登狗推翻到共產黨
你咪一撚樣做返同共產黨一樣嘅嘢
何況你班人仲過垃圾過共產黨
繼續嗌d on9口號
出去遊行預約俾人打
然後set個日期罷工罷一日
然後死死地氣返工
繼續做啲戇鳩野就可以抗爭成功爭取民主㗎啦